特首率團赴京 梁美芬：國家慶典理應有特區首長參與

行政長官林鄭月娥今日率領240人的代表團到北京，出席國慶70周年慶祝活動，經民聯立法會議員梁美芬說自己亦會出席。

梁美芬在本台節目《千禧年代》說，特首是否到北京是個人選擇，相信林鄭月娥前往北京亦考慮到本港尊嚴問題，因為在重要的國家慶典，理應有特區首長參與。但梁美芬說，未知明日香港的情況如何，她希望留下主持大局的政務司司長張建宗有承擔，敢於做決定，果斷行事，面對危機和騷亂時不要拖泥帶水。

另外，梁美芬建議仿傚英國2011年騷亂後設立「騷亂社區受害人委員會」，解決反修例風波，包括檢討過往政策制度問題。她又認為，可以考慮成立特別法庭，加快處理涉及反修例衝突的案件。她希望在立法會復會後，盡快討論如何為香港尋求出路。

張建宗係時候啦

係時候出黎懶係做少少嘢搏好感啦

柒婆上去北京都係比人冷待

對話會比人講中左, 請前兩個CE, 就係唔請現任, 而家要做show

明眼人都知咩事la,俾人笑完耻與為伍先有得去，而家仲好意思講。。。